slut條女乜料？

起咗底？

臭雞一隻

條女中出口爆都得，好女仔嚟嘅（床上面

我淨係知道有一班人

個頭屌對家去人化嗌手足做曱甴

呢頭自己嗌手足做肉便器做公廁

屌佢老母玩撚夠未？少少尊重都冇

btw, 佢班人mark左係可疑ac黎, 平時好多都係開垃圾post多(e.g. ), 大家睇路不推文